{
  "providerName": "Urasekai picnic (otherside picnic)",
  "language": "en-US",
  "lastUpdated": "2017-02-07T18:12:32.125Z",
  "tvSpecials": [
    {
      "id": "b001",
      "title": "S01E01",
      "shortDescription": "Urasekai Picnic. Otherside Picnic.",
      "thumbnail": "https://ads.ctvads.net/videos/thumbnails/urasekai-picnic-otherside-picnic-episode-12-english-subbed-390x220.jpg",
      "releaseDate": "2019-08-23T15:42:59-04:00",
      "genres": [
        "sci-fi"
      ],
      "tags": [
        "special"
      ],
      "content": {
        "dateAdded": "2019-08-23T19:04:45-04:00",
        "duration": 109,
        "videos": [
          {
            "url": "http://ads.ctvads.net/videos/Otherside%20Picnic%20-%20S01E01%20-%20Wiggle-Waggle%20Hunting.mkv",
            "quality": "FHD",
            "videoType": "MKV",
            "bitrate": 1275129
          }
        ]
      }
    },
    {
      "id": "b002",
      "title": "S01E02",
      "shortDescription": "Surviving Lady Hasshaku",
      "thumbnail": "https://ads.ctvads.net/videos/thumbnails/urasekai-picnic-otherside-picnic-s01e02.png",
      "releaseDate": "2019-08-23T15:43:34-04:00",
      "genres": [
        "sci-fi"
      ],
      "tags": [
        "special"
      ],
      "content": {
        "dateAdded": "2019-08-23T19:04:45-04:00",
        "duration": 30,
        "videos": [
          {
            "url": "http://ads.ctvads.net/videos/Otherside%20Picnic%20-%20S01E02%20-%20Surviving%20Lady%20Hasshaku.mkv",
            "quality": "FHD",
            "videoType": "MKV",
            "bitrate": 2041772
          }
        ]
      }
    },
    {
      "id": "b003",
      "title": "S01E03",
      "shortDescription": "Big Head Village",
      "thumbnail": "https://ads.ctvads.net/videos/thumbnails/urasekai-picnic-otherside-picnic-s01e03.png",
      "releaseDate": "2019-08-23T15:43:55-04:00",
      "genres": [
        "sci-fi"
      ],
      "tags": [
        "special"
      ],
      "content": {
        "dateAdded": "2019-08-23T19:04:45-04:00",
        "duration": 550,
        "videos": [
          {
            "url": "http://ads.ctvads.net/videos/Otherside%20Picnic%20-%20S01E03%20-%20Big-Head%20Village.mkv",
            "quality": "FHD",
            "videoType": "MKV",
            "bitrate": 1492111
          }
        ]
      }
    },
    {
      "id": "b004",
      "title": "S01E04",
      "shortDescription": "Space, Time, And A Middle-Aged Man",
      "thumbnail": "https://ads.ctvads.net/videos/thumbnails/urasekai-picnic-otherside-picnic-s01e04.png",
      "releaseDate": "2019-08-23T15:46:29-04:00",
      "genres": [
        "sci-fi"
      ],
      "tags": [
        "special"
      ],
      "content": {
        "dateAdded": "2019-08-23T19:04:45-04:00",
        "duration": 120,
        "videos": [
          {
            "url": "http://ads.ctvads.net/videos/Otherside%20Picnic%20-%20S01E04%20-%20Space,%20Time,%20And%20A%20Middle-Aged%20Man.mkv",
            "quality": "FHD",
            "videoType": "MKV",
            "bitrate": 2080615
          }
        ]
      }
    },
    {
      "id": "b005",
      "title": "S01E05",
      "shortDescription": "Station February",
      "thumbnail": "https://ads.ctvads.net/videos/thumbnails/urasekai-picnic-otherside-picnic-s01e05.png",
      "releaseDate": "2019-08-23T15:47:09-04:00",
      "genres": [
        "sci-fi"
      ],
      "tags": [
        "special"
      ],
      "content": {
        "dateAdded": "2019-08-23T19:04:45-04:00",
        "duration": 36,
        "videos": [
          {
            "url": "http://ads.ctvads.net/videos/Otherside%20Picnic%20-%20S01E05%20-%20Station%20February.mkv",
            "quality": "FHD",
            "videoType": "MKV",
            "bitrate": 2471462
          }
        ]
      }
    },
    {
      "id": "b006",
      "title": "S01E06",
      "shortDescription": "The Meat Train",
      "thumbnail": "https://ads.ctvads.net/videos/thumbnails/urasekai-picnic-otherside-picnic-s01e06.png",
      "releaseDate": "2019-08-23T15:47:26-04:00",
      "genres": [
        "sci-fi"
      ],
      "tags": [
        "special"
      ],
      "content": {
        "dateAdded": "2019-08-23T19:04:45-04:00",
        "duration": 25,
        "videos": [
          {
            "url": "http://ads.ctvads.net/videos/Otherside%20Picnic%20-%20S01E06%20-%20The%20Meat%20Train.mkv",
            "quality": "FHD",
            "videoType": "MKV",
            "bitrate": 2634479
          }
        ]
      }
    },
    {
      "id": "b007",
      "title": "S01E07",
      "shortDescription": "Resort Night At The World_s Edge",
      "thumbnail": "https://ads.ctvads.net/videos/thumbnails/urasekai-picnic-otherside-picnic-s01e07.png",
      "releaseDate": "2019-08-23T15:47:40-04:00",
      "genres": [
        "sci-fi"
      ],
      "tags": [
        "special"
      ],
      "content": {
        "dateAdded": "2019-08-23T19:04:45-04:00",
        "duration": 1491,
        "videos": [
          {
            "url": "http://ads.ctvads.net/videos/Otherside%20Picnic%20-%20S01E07%20-%20Resort%20Night%20At%20The%20World_s%20Edge.mkv",
            "quality": "FHD",
            "videoType": "MKV",
            "bitrate": 2972035
          }
        ]
      }
    },
    {
      "id": "b008",
      "title": "S01E08",
      "shortDescription": "Attack Of The Ninja Cats",
      "thumbnail": "https://ads.ctvads.net/videos/thumbnails/urasekai-picnic-otherside-picnic-s01e08.png",
      "releaseDate": "2019-08-23T15:58:41-04:00",
      "genres": [
        "sci-fi"
      ],
      "tags": [
        "special"
      ],
      "content": {
        "dateAdded": "2019-08-23T19:04:45-04:00",
        "duration": 31,
        "videos": [
          {
            "url": "http://ads.ctvads.net/videos/Otherside%20Picnic%20-%20S01E08%20-%20Attack%20Of%20The%20Ninja%20Cats.mkv",
            "quality": "FHD",
            "videoType": "MKV",
            "bitrate": 1363606
          }
        ]
      }
    },
    {
      "id": "b009",
      "title": "S01E09",
      "shortDescription": "Mrs. Sannuki And Karateka",
      "thumbnail": "https://ads.ctvads.net/videos/thumbnails/urasekai-picnic-otherside-picnic-s01e09.png",
      "releaseDate": "2019-08-23T15:58:51-04:00",
      "genres": [
        "sci-fi"
      ],
      "tags": [
        "special"
      ],
      "content": {
        "dateAdded": "2019-08-23T19:04:45-04:00",
        "duration": 94,
        "videos": [
          {
            "url": "http://ads.ctvads.net/videos/Otherside%20Picnic%20-%20S01E09%20-%20Mrs.%20Sannuki%20And%20Karateka.mkv",
            "quality": "FHD",
            "videoType": "MKV",
            "bitrate": 1975537
          }
        ]
      }
    },
    {
      "id": "b010",
      "title": "S01E10",
      "shortDescription": "How To Get To The Barbecue Restaurant By Elevator",
      "thumbnail": "https://ads.ctvads.net/videos/thumbnails/urasekai-picnic-otherside-picnic-s01e10.png",
      "releaseDate": "2019-08-23T15:59:20-04:00",
      "genres": [
        "sci-fi"
      ],
      "tags": [
        "special"
      ],
      "content": {
        "dateAdded": "2019-08-23T19:04:45-04:00",
        "duration": 227,
        "videos": [
          {
            "url": "http://ads.ctvads.net/videos/Otherside%20Picnic%20-%20S01E10%20-%20How%20To%20Get%20To%20The%20Barbecue%20Restaurant%20By%20Elevator.mkv",
            "quality": "FHD",
            "videoType": "MKV",
            "bitrate": 2871663
          }
        ]
      }
    },
    {
      "id": "b011",
      "title": "S01E11",
      "shortDescription": "Operation Rescue U.S. Forces",
      "thumbnail": "https://ads.ctvads.net/videos/thumbnails/urasekai-picnic-otherside-picnic-s01e11.png",
      "releaseDate": "2019-08-23T16:01:20-04:00",
      "genres": [
        "sci-fi"
      ],
      "tags": [
        "special"
      ],
      "content": {
        "dateAdded": "2019-08-23T19:04:45-04:00",
        "duration": 54,
        "videos": [
          {
            "url": "http://ads.ctvads.net/videos/Otherside%20Picnic%20-%20S01E11%20-%20Operation%20Rescue%20U.S.%20Forces.mkv",
            "quality": "FHD",
            "videoType": "MKV",
            "bitrate": 1686070
          }
        ]
      }
    },
    {
      "id": "b012",
      "title": "S01E12",
      "shortDescription": "Sorawo And Toriko",
      "thumbnail": "https://ads.ctvads.net/videos/thumbnails/urasekai-picnic-otherside-picnic-s01e12.png",
      "releaseDate": "2019-08-23T16:01:38-04:00",
      "genres": [
        "sci-fi"
      ],
      "tags": [
        "special"
      ],
      "content": {
        "dateAdded": "2019-08-23T19:04:45-04:00",
        "duration": 95,
        "videos": [
          {
            "url": "http://ads.ctvads.net/videos/Otherside%20Picnic%20-%20S01E12%20-%20Sorawo%20And%20Toriko.mkv",
            "quality": "FHD",
            "videoType": "MKV",
            "bitrate": 1908952
          }
        ]
      }
    },
    
  {
  		"id": "820483897",
  		"title": "Gisele Bu\u0308ndchen e Ivete Sangalo participam de evento beneficente em Miami",
  		"shortDescription": "Modelo e cantora ser\u00e3o as principais convidadas da BrazilFoundation, entidade filantr\u00f3pica que apoia projetos sociais relevantes no Brasil.",
  		"thumbnail": "https:\/\/i.vimeocdn.com\/video\/1660214663-ea400150d07826b3b2b8e8d5d7b5e8758b1d71f6ec0f5d9c401df3738036657c-d_800x450",
  		"releaseDate": "2023",
  		"genres": ["faith"],
  		"tags": ["faith"],
  		"content": {
  			"dateAdded": "2023-04-24T07:29:52-04:00",
  			"duration": 86,
  			"videos": [{
  				"url": "https://player.vimeo.com/progressive_redirect/playback/820483897/rendition/1080p/file.mp4?loc=external&signature=b6151340b2a18684f6bd6369a93fb54b09fbf1c703f47645c8049cddaad846ba",
  				"quality": "FHD",
  				"videoType": "MP4",
  				"bitrate": null
  			}]
  		}
  	}, {
  		"id": "820483925",
  		"title": "Biden anuncia candidatura a\u0300 reeleic\u0327a\u0303o",
  		"shortDescription": "Presidente dos Estados Unidos disse que pretende concorrer \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o em 2024.",
  		"thumbnail": "https:\/\/i.vimeocdn.com\/video\/1660214678-06aeb760a32eba3083dc4c33c21cf7d5dceec8e55826756492f7e22dfc77d33f-d_800x450",
  		"releaseDate": "2023",
  		"genres": ["faith"],
  		"tags": ["faith"],
  		"content": {
  			"dateAdded": "2023-04-24T07:29:52-04:00",
  			"duration": 66,
  			"videos": [{
  				"url": "https://player.vimeo.com/progressive_redirect/playback/820483925/rendition/1080p/file.mp4?loc=external&signature=27a6612be25d1f4a4cd068c80939cc4e53cd5ba4206d10982341181b91bc59ca",
  				"quality": "FHD",
  				"videoType": "MP4",
  				"bitrate": null
  			}]
  		}
  	}, {
  		"id": "820483954",
  		"title": "Penta\u0301gono divulga vi\u0301deo de objeto misterioso no Oriente Me\u0301dio",
  		"shortDescription": "O Pent\u00e1gono divulgou na semana passada o v\u00eddeo de uma misteriosa \u201cesfera met\u00e1lica\u201d movendo-se sobre uma \u00e1rea no Oriente M\u00e9dio.",
  		"thumbnail": "https:\/\/i.vimeocdn.com\/video\/1660214760-6776b671ddc37b449db6354c19ed78525154ca876fb51933d882949506357633-d_800x450",
  		"releaseDate": "2023",
  		"genres": ["faith"],
  		"tags": ["faith"],
  		"content": {
  			"dateAdded": "2023-04-24T07:29:52-04:00",
  			"duration": 53,
  			"videos": [{
  				"url": "https://player.vimeo.com/progressive_redirect/playback/820483954/rendition/720p/file.mp4?loc=external&signature=0ba3483f9b0ab7d3773e4e9ab82582fd1d06a0400909bfec09b1a0402c726a97",
  				"quality": "HD",
  				"videoType": "MP4",
  				"bitrate": null
  			}]
  		}
  	}, {
  		"id": "820483979",
  		"title": "Starship explode no primeiro voo de testes",
  		"shortDescription": "Starship, o maior e mais potente foguete j\u00e1 constru\u00eddo, falhou em seu primeiro voo de teste n\u00e3o tripulado nesta quinta-feira (20), explodindo a 29km de altura, poucos minutos depois do lan\u00e7amento da base espacial da SpaceX em Boca Chica, no Texas.",
  		"thumbnail": "https:\/\/i.vimeocdn.com\/video\/1660214811-73eb424018e64fdb50b850e63991005444c9333cbdfd3fd7024c592e8e713327-d_800x450",
  		"releaseDate": "2023",
  		"genres": ["faith"],
  		"tags": ["faith"],
  		"content": {
  			"dateAdded": "2023-04-24T07:29:52-04:00",
  			"duration": 251,
  			"videos": [{
  				"url": "https://player.vimeo.com/progressive_redirect/playback/820483979/rendition/720p/file.mp4?loc=external&signature=935da8ae56c34e780077c034d10c78a97d71b1dfbae1418ee992009223c33171",
  				"quality": "HD",
  				"videoType": "MP4",
  				"bitrate": null
  			}]
  		}
  	}, {
  		"id": "820484005",
  		"title": "West Palm Beach incentiva empreendedores com $500 mil",
  		"shortDescription": "Notici\u00e1rio apresentado por C\u00edntia Lima",
  		"thumbnail": "https:\/\/i.vimeocdn.com\/video\/1660214814-4808e99229690c9a5d05e7de9cfec32f77d25067527e30a5251cfa39ef881a02-d_800x450",
  		"releaseDate": "2023",
  		"genres": ["faith"],
  		"tags": ["faith"],
  		"content": {
  			"dateAdded": "2023-04-24T07:29:52-04:00",
  			"duration": 74,
  			"videos": [{
  				"url": "https://player.vimeo.com/progressive_redirect/playback/820484005/rendition/720p/file.mp4?loc=external&signature=a740ec7913929bec2222e00f9910b392cb678092f4fd5fb1e682df47ee861498",
  				"quality": "HD",
  				"videoType": "MP4",
  				"bitrate": null
  			}]
  		}
  	}, {
  		"id": "820495962",
  		"title": "UNINTER - A universidade dos brasileiros no exterior",
  		"shortDescription": "Isabel Flores conversa com Fabiano Ozique, Gerente de Neg\u00f3cios Internacionais da UNINTER, universidade que oferece cursos de gradua\u00e7\u00e3o e p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o reconhecidos pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o e Cultura (MEC) para brasileiros residentes no exterior. Saiba quais os cursos oferecidos, como se matricular, assistir \u00e0s aulas pela Internet e as vantagens  profissionais com a obten\u00e7\u00e3o de um diploma de curso superior.",
  		"thumbnail": "https:\/\/i.vimeocdn.com\/video\/1660233076-9dd11a07e4bcef70a287a2583b17758c644e343d38f5e6b9a3e37ef28c5107e0-d_800x450",
  		"releaseDate": "2023",
  		"genres": ["faith"],
  		"tags": ["faith"],
  		"content": {
  			"dateAdded": "2023-04-24T08:12:32-04:00",
  			"duration": 1407,
  			"videos": [{
  				"url": "https://player.vimeo.com/progressive_redirect/playback/820495962/rendition/720p/file.mp4?loc=external&signature=9845328e5516f55b3f445c0e3ce3d68f5ce6a090672f4578d3634b19b05250db",
  				"quality": "HD",
  				"videoType": "MP4",
  				"bitrate": null
  			}]
  		}
  	}, {
  		"id": "820484040",
  		"title": "Renata Castro - Se eleito, Ron DeSantis vai ser trinta vezes pior que Trump para os imigrantes",
  		"shortDescription": "A rep\u00f3rter Ana Paula Franco entrevista a advogada de imigra\u00e7\u00e3o Renata Castro, do Castro Legal Group, que comenta sobre as possibilidades de legaliza\u00e7\u00e3o para quem est\u00e1 fora de status e fala sobre a pol\u00eamica pol\u00edtica imigrat\u00f3ria do governador da Fl\u00f3rida, Ron DeSantis.",
  		"thumbnail": "https:\/\/i.vimeocdn.com\/video\/1660215246-b16c207d8575421aef72c43050b129a7f463b8af28ee8f2fea19a66de3ac3b53-d_800x450",
  		"releaseDate": "2023",
  		"genres": ["faith"],
  		"tags": ["faith"],
  		"content": {
  			"dateAdded": "2023-04-24T07:29:52-04:00",
  			"duration": 2039,
  			"videos": [{
  				"url": "https://player.vimeo.com/progressive_redirect/playback/820484040/rendition/1080p/file.mp4?loc=external&signature=4f6b7684ea1019ea69e6d155b09a591571cbf1089855b8e33098963c745b8d10",
  				"quality": "FHD",
  				"videoType": "MP4",
  				"bitrate": null
  			}]
  		}
  	}, {
  		"id": "820493389",
  		"title": "Marina Elliot mostra o caminho da casa pro\u0301pria na Flo\u0301rida",
  		"shortDescription": "A rep\u00f3rter Ana Paula Franco entrevista Marina Elliot, real estate specialist que explica as v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es de compra e venda de im\u00f3veis no estado da Fl\u00f3rida. As melhores \u00e1reas, oportunidades e novas tend\u00eancias no mercado.",
  		"thumbnail": "https:\/\/i.vimeocdn.com\/video\/1660228594-0e5a0864e3833d384878aa4d255c13f807f6c8274cefcb6517c8b5e40ac6b18e-d_800x450",
  		"releaseDate": "2023",
  		"genres": ["faith"],
  		"tags": ["faith"],
  		"content": {
  			"dateAdded": "2023-04-24T08:04:24-04:00",
  			"duration": 1326,
  			"videos": [{
  				"url": "https://player.vimeo.com/progressive_redirect/playback/820493389/rendition/1080p/file.mp4?loc=external&signature=c90f8e63d49d46777820c14fa87bb7c46bf200e10fdc7d617aae5ba71eb29b80",
  				"quality": "FHD",
  				"videoType": "MP4",
  				"bitrate": null
  			}]
  		}
  	},
    {
    		"id": "achei824065808",
    		"title": "Advogada Renata Castro comenta a pole\u0302mica lei imigrato\u0301ria aprovada pelo Congresso da Flo\u0301rida",
    		"shortDescription": "Nova lei \u00e9 dura com os imigrantes indocumentados e s\u00f3 falta ser assinada pelo governador Ron deSantis. Entre outras medidas, est\u00e3o restri\u00e7\u00f5es a carteiras de motorista de outros estados, problemas para quem aluga im\u00f3vel para imigrantes indocumentados e san\u00e7\u00f5es para quem d\u00e1 trabalho para esses imigrantes. Renata Castro, em live transmitida pelo Facebook do AcheiUSA no dia 3 de maio, esclarece tudo.",
    		"thumbnail": "https:\/\/i.vimeocdn.com\/video\/1665739639-67906ac6fd064ecad59dda65c9addf738ae088b6ce3e77b50430ab486f02b853-d_800x450",
    		"releaseDate": "2023",
    		"genres": ["faith"],
    		"tags": ["faith"],
    		"content": {
    			"dateAdded": "2023-05-05T08:17:56-04:00",
    			"duration": 3680,
    			"videos": [{
    				"url": "https://player.vimeo.com/progressive_redirect/playback/824065808/rendition/1080p/file.mp4?loc=external&signature=df300ed847deb12f89054a4c9f3bf2e1cc6bdc418a472cfc4f663f8994b21e12",
    				"quality": "HD",
    				"videoType": "MP4",
    				"bitrate": null
    			}]
    		}
    	}, {
    		"id": "achei824065226",
    		"title": "Tornado atinge Palm Beach Gardens",
    		"shortDescription": "Confira imagens incr\u00edveis de um tornado que atingiu Palm Beach Gardens (FL), no s\u00e1bado (29), virando carros. Estima-se que os ventos atingiram 100mph (160 km\/h).",
    		"thumbnail": "https:\/\/i.vimeocdn.com\/video\/1665736836-7675f522533580bdda1c5d8aa0be805d981485d1248d8dc40c58125c921ac096-d_800x450",
    		"releaseDate": "2023",
    		"genres": ["faith"],
    		"tags": ["faith"],
    		"content": {
    			"dateAdded": "2023-05-05T08:08:39-04:00",
    			"duration": 40,
    			"videos": [{
    				"url": "https://player.vimeo.com/progressive_redirect/playback/824065226/rendition/1080p/file.mp4?loc=external&signature=3f76f054d24f68433e822eea957641f68e58da362e8642b31c6460baef7ab29a",
    				"quality": "FHD",
    				"videoType": "MP4",
    				"bitrate": null
    			}]
    		}
    	}, {
    		"id": "achei824065185",
    		"title": "Quanto ganha.a classe me\u0301dia americana",
    		"shortDescription": "Um instituto de pesquisas descobriu quanto \u00e9 preciso ganhar para ser considerado de classe m\u00e9dia nos Estados Unidos.",
    		"thumbnail": "https:\/\/i.vimeocdn.com\/video\/1665736752-095c9d2352d4d2ecdea683f0ca7ce2927f879ecbb974eeb62224770e41ede024-d_800x450",
    		"releaseDate": "2023",
    		"genres": ["faith"],
    		"tags": ["faith"],
    		"content": {
    			"dateAdded": "2023-05-05T08:08:39-04:00",
    			"duration": 75,
    			"videos": [{
    				"url": "https://player.vimeo.com/progressive_redirect/playback/824065185/rendition/1080p/file.mp4?loc=external&signature=66c35bc1858a736117b9a6be56f9f1bbd4e17d6e72f13183804c9fa19762725c",
    				"quality": "FHD",
    				"videoType": "MP4",
    				"bitrate": null
    			}]
    		}
    	}, {
    		"id": "achei822032259",
    		"title": "FBI alerta sobre perigo de recarregar celular em locais pu\u0301blicos",
    		"shortDescription": "O FBI (Federal Bureau of Investigation) emitiu uma nota de alerta para evitar o uso de esta\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de recarga de bateria para celulares e equipamentos eletr\u00f4nicos, populares em locais como aeroportos, hot\u00e9is e shoppings. Segundo as autoridades, hackers est\u00e3o usando essas esta\u00e7\u00f5es com sa\u00edda USB para fazer \u201cjuice jacking\u201d, t\u00e1tica de roubo cibern\u00e9tico que infecta dispositivos com softwares que d\u00e3o acesso a dados contidos em telefones, tablets ou computadores, incluindo senhas de banco e informa\u00e7\u00f5es confidenciais.",
    		"thumbnail": "https:\/\/i.vimeocdn.com\/video\/1662584786-620bfd414644817ca0cb6bdca094039f2be04f596934b3f5a176f9742153a229-d_800x450",
    		"releaseDate": "2023",
    		"genres": ["faith"],
    		"tags": ["faith"],
    		"content": {
    			"dateAdded": "2023-05-05T08:02:06-04:00",
    			"duration": 60,
    			"videos": [{
    				"url": "https://player.vimeo.com/progressive_redirect/playback/822032259/rendition/1080p/file.mp4?loc=external&signature=d06d30feb43ab39c089401a5ba23223c5dbcecc92c171f10c223c983e2ac7925",
    				"quality": "FHD",
    				"videoType": "MP4",
    				"bitrate": null
    			}]
    		}
    	}, {
    		"id": "achei822032306",
    		"title": "Mulher e\u0301 sequestrada e estuprada ao fazer entrega em Tampa",
    		"shortDescription": "Uma motorista do aplicativo DoorDash foi sequestrada e estuprada na Fl\u00f3rida enquanto tentava fazer uma entrega, declarou o Departamento de Pol\u00edcia de Tampa na \u00faltima quinta-feira (21).",
    		"thumbnail": "https:\/\/i.vimeocdn.com\/video\/1662584703-2cc37a0bf912f9355018e8600eef717373ce352104896747c9cf24e5ed20a929-d_800x450",
    		"releaseDate": "2023",
    		"genres": ["faith"],
    		"tags": ["faith"],
    		"content": {
    			"dateAdded": "2023-05-05T08:02:06-04:00",
    			"duration": 57,
    			"videos": [{
    				"url": "https://player.vimeo.com/progressive_redirect/playback/822032306/rendition/1080p/file.mp4?loc=external&signature=3425b304ef8f4cfc20a9a281ff18dffbbd2abed534c175169ada719ef66a8b85",
    				"quality": "FHD",
    				"videoType": "MP4",
    				"bitrate": null
    			}]
    		}
    	}, {
    		"id": "achei822032349",
    		"title": "Avia\u0303o faz pouso de emerge\u0302ncia depois que motor engoliu um pa\u0301ssaro",
    		"shortDescription": "Um avi\u00e3o da American Airlines precisou voltar para o aeroporto de Columbus (OH) na manh\u00e3 de domingo (23) depois que o motor direito engoliu um p\u00e1ssaro e pegou fogo. A aeronave, um Boeing 737, que tinha Phoenix (AZ) como destino, pousou com seguran\u00e7a e ningu\u00e9m se feriu. Um passageiro filmou o incidente.",
    		"thumbnail": "https:\/\/i.vimeocdn.com\/video\/1662586108-95afd3b015c7493b2115e9488de931ddf1864a15621a8e87805ebd635d4875f5-d_800x450",
    		"releaseDate": "2023",
    		"genres": ["faith"],
    		"tags": ["faith"],
    		"content": {
    			"dateAdded": "2023-05-05T08:02:06-04:00",
    			"duration": 28,
    			"videos": [{
    				"url": "https://player.vimeo.com/progressive_redirect/playback/822032349/rendition/720p/file.mp4?loc=external&signature=77a8a5dc48911eb6d8462326b4b5d4ad89ac670bd7f7ea2828d539c1dd2bba60",
    				"quality": "HD",
    				"videoType": "MP4",
    				"bitrate": null
    			}]
    		}
    	},
      {
		"id": "achei829019402",
		"title": "Maria do Carmo Fulfaro - Das pistas da Indy ao maior centro de artes performa\u0301ticas da Flo\u0301rida",
		"shortDescription": "A editora do AcheiUSA, Tatiana Cesso, entrevista a diretora de marketing do Broward Center for the Performing Arts, Maria do Carmo Fulfaro, que conta sua trajet\u00f3ria desde os tempos de rep\u00f3rter esportiva at\u00e9 o seu papel no comando de um centro de artes que tem se destacado pela promo\u00e7\u00e3o da cultura brasileira nos Estados Unidos.",
		"thumbnail": "https:\/\/i.vimeocdn.com\/video\/1673226587-d7b5b60f651cc4cdf12a128b99e9d315adf84e78f985406af96772533702e38f-d_800x450",
		"releaseDate": "2023",
		"genres": ["faith"],
		"tags": ["faith"],
		"content": {
			"dateAdded": "2023-05-26T07:38:30-04:00",
			"duration": 2431,
			"videos": [{
				"url": "https://player.vimeo.com/progressive_redirect/playback/829019402/rendition/1080p/file.mp4?loc=external&signature=655247a2dbe9bebf8447cf9eed8b708d0f0f86c5feb240ae99b8721922405df8",
				"quality": "FHD",
				"videoType": "MP4",
				"bitrate": null
			}]
		}
	},
  {
		"id": "achei831516179",
		"title": "Brazil Expo Florida 2023",
		"shortDescription": "A ag\u00eancia de comunica\u00e7\u00e3o EyeSea Solutions, em parceria com o Centro Comunit\u00e1rio Brasileiro, realizou nos dias 27 e 28 de maio a Brazil Expo Florida 2023, feira de neg\u00f3cios que reuniu v\u00e1rias empresas voltadas para o mercado consumidor brasileiro nos Estados Unidos",
		"thumbnail": "https:\/\/i.vimeocdn.com\/video\/1676953635-5182e790ffe88ce486ebc0c4e390c518cee7fbb4a863683f927b33ee78265fd7-d_800x450",
		"releaseDate": "2023",
		"genres": ["news"],
		"tags": ["news"],
		"content": {
			"dateAdded": "2023-05-31T07:52:05-04:00",
			"duration": 449,
			"videos": [{
				"url": "https://player.vimeo.com/progressive_redirect/playback/831516179/rendition/1080p/file.mp4?loc=external&signature=5ee4a9690f3877ce1dd2f3b10a22e5130496774bf157fd2290b7c34c051f403e",
				"quality": "FHD",
				"videoType": "MP4",
				"bitrate": null
			}]
		}
	},
  {
		"id": "achei833697814",
		"title": "Brasileira perde visto por causa de perfil no OnlyFans",
		"shortDescription": "Tatiana Cesso entrevista Marcelo Fantin, Legal Coordinator da Toledo & Associates, sobre o caso da brasileira que teve seu visto de estudante cancelado pela Imigra\u00e7\u00e3o americana por causa de um perfil monetizado no portal OnlyFans.",
		"thumbnail": "https:\/\/i.vimeocdn.com\/video\/1680233560-c06ef9f98607cb5f4717cebb0f239252a59ee8c0a762fb20cb40907fd6a7de73-d_800x450",
		"releaseDate": "2023",
		"genres": ["news"],
		"tags": ["news"],
		"content": {
			"dateAdded": "2023-06-06T10:53:15-04:00",
			"duration": 1310,
			"videos": [{
				"url": "https://player.vimeo.com/progressive_redirect/playback/833697814/rendition/720p/file.mp4?loc=external&signature=20fe7ce10287d4a928c1cc9f3620dca32aeba65b4a20caa91938f543306b7fd8",
				"quality": "HD",
				"videoType": "MP4",
				"bitrate": null
			}]
		}
	},
  {
		"id": "achei850168742",
		"title": "Entrevista com o co\u0302nsul-geral do Brasil em Miami, embaixador Andre\u0301 Odenbreit",
		"shortDescription": "Em entrevista \u00e0 editora do AcheiUSA, Tatiana Cesso, o embaixador Andr\u00e9 Odenbreit, c\u00f4nsul-geral do Brasil em Miami desde 2022, fala sobre a atua\u00e7\u00e3o do Consulado junto \u00e0 comunidade brasileira, seus projetos, desafios e melhorias. Comenta sobre a cria\u00e7\u00e3o do novo Consulado em Orlando, as caracter\u00edsticas socioecon\u00f4micas da comunidade e sua relev\u00e2ncia para a economia do estado da Fl\u00f3rida. Tamb\u00e9m explica as vantagens da Carteira Consular, documento emitido pelos consulados brasileiros nos Estados Unidos, que serve como identifica\u00e7\u00e3o alternativa. Fala ainda da sua experi\u00eancia como novo morador no pa\u00eds e a adapta\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia \u00e0 cultura local. Finaliza com uma mensagem positiva, enfatizando que o Consulado est\u00e1 de portas abertas para atender os brasileiros e receber cr\u00edticas e sugest\u00f5es da comunidade. Assista.",
		"thumbnail": "https:\/\/i.vimeocdn.com\/video\/1704484707-a0900ef766c7c2ec75c95031854ae33a9135fd8d3a0b86937de54cc65083a744-d_800x450",
		"releaseDate": "2023",
		"genres": ["faith"],
		"tags": ["faith"],
		"content": {
			"dateAdded": "2023-07-31T10:10:53-04:00",
			"duration": 1775,
			"videos": [{
				"url": "https:\/\/player.vimeo.com\/external\/850168742.m3u8?s=b8529ff7fd8a7d14336c3e976efc0c8e3e7fbd43",
				"quality": "FHD",
				"videoType": "HLS",
				"bitrate": null
			}]
		}
	},
  {
		"id": "achei857278029",
		"title": "Viviane Spinelli conta tudo sobre o 27\u00b0 Inffinito Film Festival",
		"shortDescription": "Tatiana Cesso entrevista Viviane Spinelli, s\u00f3cia-fundadora da Inffinito Foundation, que promove h\u00e1 27 anos o Brazilian Film Festival of Miami. Este ano, o Festival vem com for\u00e7a total, apresentando uma extensa programa\u00e7\u00e3o, de 8 a 16 de setembro, com show de abertura a cargo do rapper brasileiro Emicida.",
		"thumbnail": "https:\/\/i.vimeocdn.com\/video\/1714333100-eadd4c0c9a18f36b51ba01ffdb46a42e9cf9e607aec7ade68600f1530c95063c-d_800x450",
		"releaseDate": "2023",
		"genres": [""],
		"tags": [""],
		"content": {
			"dateAdded": "2023-08-23T16:04:28-04:00",
			"duration": 1704,
			"videos": [{
				"url": "https:\/\/player.vimeo.com\/external\/857278029.m3u8?s=5d6843725b5beaf41ced42d6565db30f5765df57",
				"quality": "HD",
				"videoType": "HLS",
				"bitrate": null
			}]
		}
	},
  {
		"id": "achei859346187",
		"title": "Leitor flagra queda de helico\u0301ptero",
		"shortDescription": "Um helic\u00f3ptero de resgate do Corpo de Bombeiros (BSO Fire Rescue) do condado de Broward (FL) caiu na manh\u00e3 de segunda-feira (28), atingindo um pr\u00e9dio em Pompano Beach, confirmaram as autoridades locais. Informa\u00e7\u00f5es preliminares da Administra\u00e7\u00e3o Federal de Avia\u00e7\u00e3o disseram que uma aeronave transportando tr\u00eas pessoas colidiu com uma estrutura por volta das 8:45 am.",
		"thumbnail": "https:\/\/i.vimeocdn.com\/video\/1717148134-a0a1c141530e49bf069f1f91d0fa240880435e7f7aae695e91839efc0eedc6aa-d_800x450",
		"releaseDate": "2023",
		"genres": [""],
		"tags": [""],
		"content": {
			"dateAdded": "2023-08-30T09:19:44-04:00",
			"duration": 30,
			"videos": [{
				"url": "https:\/\/player.vimeo.com\/external\/859346187.m3u8?s=037eb5b5593a9ff3f6f77740c54aebeeed436796",
				"quality": "HD",
				"videoType": "HLS",
				"bitrate": null
			}]
		}
	}, {
		"id": "achei859346232",
		"title": "Veterano do exe\u0301rcito americano denuncia o senador Marcos do Val",
		"shortDescription": "Brasileiro veterano do ex\u00e9rcito americano que serviu em miss\u00f5es no Afeganist\u00e3o \u00e9 fundador do grupo Stolen Valor Brasil, criado para desmascarar indiv\u00edduos que se passam por autoridades militares ou policiais sem as credenciais necess\u00e1rias.",
		"thumbnail": "https:\/\/i.vimeocdn.com\/video\/1717153955-0de1de9e85bb74395cb02c9441f1def03d3dc624a344937f057cdca06193d568-d_800x450",
		"releaseDate": "2023",
		"genres": [""],
		"tags": [""],
		"content": {
			"dateAdded": "2023-08-30T09:19:44-04:00",
			"duration": 2763,
			"videos": [{
				"url": "https:\/\/player.vimeo.com\/external\/859346232.m3u8?s=3c359bacb19947c18ba2b69de79a6020fe4ece3a",
				"quality": "HD",
				"videoType": "HLS",
				"bitrate": null
			}]
		}
	},
  {
            "id": "achei871442167",
            "title": "Brazilian Voices - As Vozes Brasileiras que Ajudam a Curar",
            "shortDescription": "Maria do Carmo Fulfaro entrevista Loren Oliveira e Beatriz Malnic, diretoras do grupo vocal Brazilian Voices, formado por mulheres da comunidade brasileira do sul da Fl\\u00f3rida, que vem se destacando pelo seu trabalho filantr\\u00f3pico ao levar m\\u00fasica e esperan\\u00e7a para os hospitais da regi\\u00e3o.",
            "thumbnail": "https://img.youtube.com/vi/h6FxL41KqAA/maxresdefault.jpg",
            "releaseDate": "2023",
            "genres": [
                ""
            ],
            "tags": [
                ""
            ],
            "content": {
                "dateAdded": "2023-10-05T09:02:17-04:00",
                "duration": 2099,
                "videos": [
                    {
                        "url": "https://player.vimeo.com/external/871442167.m3u8?s=875f6ca67936f5ad94982c6f889ac9ed34f529c3",
                        "quality": "FHD",
                        "videoType": "HLS",
                        "bitrate": null
                    }
                ]
            }
        },
        {
            "id": "achei893295463",
            "title": "CBF Soccer School - A escola de futebol da CBF em Boca Raton",
            "shortDescription": "Carlos Wesley entrevista Mario Alexander Cabral (diretor) e Thiago Novo (treinador), da CBF Soccer School, escola de futebol nos Estados Unidos que segue os padr\\u00f5es mundiais de ensino da Confedera\\u00e7\\u00e3o Brasileira de Futebol.",
            "thumbnail": "https://i.vimeocdn.com/video/1766995286-e9f78b697e44735b47cce46e2c6e0818e945e42e25f69e9bd345a9ca74b45d72-d_800x450",
            "releaseDate": "2023",
            "genres": [
                "special"
            ],
            "tags": [
                "special"
            ],
            "content": {
                "dateAdded": "2023-12-13T07:35:02-05:00",
                "duration": 2409,
                "videos": [
                    {
                        "url": "https://player.vimeo.com/external/893295463.m3u8?s=21cd80e62aa54766d7690ef97e977d4272d76650",
                        "quality": "FHD",
                        "videoType": "HLS",
                        "bitrate": null
                    }
                ]
            }
        },
        {
            "id": "achei895810193",
            "title": "Carlos Borges, um dos maiores incentivadores da cultura brasileira no exterior",
            "shortDescription": "Carlos Wesley entrevista o jornalista e produtor cultural Carlos Borges, fundador da Focus Brasil Foundation, entidade propagadora da cultura brasileira pelo mundo.",
            "thumbnail": "https://i.vimeocdn.com/video/1770727364-1f2183d00ef0bcfe646ecd77bdabc114833087173e2367ab38b3ddc63fc86b5b-d_800x450",
            "releaseDate": "2023",
            "genres": [
                "news"
            ],
            "tags": [
                "news"
            ],
            "content": {
                "dateAdded": "2023-12-18T08:05:58-05:00",
                "duration": 2598,
                "videos": [
                    {
                        "url": "https://player.vimeo.com/external/895810193.m3u8?s=cb0b94425a435a1a02ed4aed29a00d6520ee7eb0",
                        "quality": "FHD",
                        "videoType": "HLS",
                        "bitrate": null
                    }
                ]
            }
        }
  ],
  "playlists": [
    {
      "name": "achei01",
      "itemIds": [
        "b001",
        "b002",
        "b003",
        "b004",
        "b005",
        "b006",
        "b007",
        "b008",
        "b009",
        "b010",
        "b011",
        "b012"
      ]
    },
    {
      "name": "achei02",
      "itemIds": [
        "achei895810193",
        "achei893295463",
        "achei871442167",
        "achei859346187",
        "achei859346232",
        "achei857278029",
        "achei850168742",
        "achei833697814",
        "achei831516179",
        "achei829019402",
        "achei824065808",
        "achei824065226",
        "achei824065185",
        "achei822032259",
        "achei822032306",
        "achei822032349",
        "820483897",
        "820483925",
        "820483954",
        "820483979",
        "820484005",
        "820495962",
        "820484040",
        "820493389",
        "c058",
        "c057",
				"c056",
        "c055",
        "c054",
        "c053",
        "c052",
        "c051",
        "c050",
        "c049",
        "c048",
        "c047",
        "c046",
        "c045",
        "c044",
        "c043",
        "c042",
        "c041",
        "c040",
        "c039",
        "c038",
        "c037",
        "c036",
        "c035",
        "c034",
        "c033",
        "c032",
        "c031",
        "c030",
        "c029",
        "c028",
        "c027",
        "c026",
        "c025",
        "c024",
        "c023"
      ]
    }
  ],
  "categories": [
    {
      "name": "AcheiUSA Newspaper - Parte 02",
      "playlistName": "achei02",
      "order": "manual"
    },
    {
      "name": "Urasekai picnic (otherside picnic) - Season 01",
      "playlistName": "achei01",
      "order": "manual"
    }
  ]
}
